有邊個男人可以差得過我個ex

男朋友同我講：「咁你想點呀」

睇完呢個po有感
岩岩同佢一齊佢成日撩我上床
因為我嗰陣仲打緊hpv，我成日都想用呢個原因推佢唔同佢上床
佢就話:打唔打hpv都有機會中架啦，咁以前古代啲人冇打針係咪就會有子宮頸癌?但係醫生講左打hpv中間嗰段時間最好唔好上床，如果性伴有病打完都冇用
但係我都好蠢同佢上左床

有次下面痕，就搵佢傾
然後佢就話我屈佢，話我:你點知一定係因為我搞到你痕，又話痕好小事
我問佢可唔可以陪我睇醫生，佢就話係咁緊要做咩唔自己睇?
其實我都係想你關心我姐
三催四請之下終於叫到佢出黎陪我

我蠢我之後都冇同佢分手，仲搞過幾次
結果次次都尿道炎
我又同佢講，但佢又係搵好多次都唔肯同我睇醫生
佢話個個女人都會咁架啦，但啲女仔唔會怪佢男朋友
但我有尿道炎真係好辛苦，成日都會覺得急尿，但又去唔到廁所，而佢從來都唔會關心我

有次我遲左黎m，懷疑有左，之後我叫佢陪我驗孕佢打死都唔陪我
佢叫我自己自己驗完講返個結果比佢聽

同佢見面次次都要去佢屋企，同埋次次例遲三四個字
我想搵佢黎我屋企附近行下就但我屋企附近冇酒店唔去

其實我係咪做左sp，而唔係女朋友?

最後你都答左自己 仲要問

唔揀毒撚揀mk嘅後果
各位絲打記得揀我地

佢都係毒撚黎
唔好以為毒撚就一定好

我識啲毒撚唔係咁woo

屋企人就話無得揀姐
呢個男人完全係你自己嘅選擇
為返自己負責任
完全唔明你喺度想得到咩回應

一定係偽毒
毒撚點會有女呀
Fuck!!!!!!!!!!!!!!

我都好後悔，佢啲fd仲要話其實佢唔係咁衰嘅人黎
我心諗你係咪玩鳩我

好彩係ex
而家有無拍拖？
絲打你要努力搵個對你好好既人

我唔會玩你
我比你玩我
Plz

SP?睇得自己咁高
基本尊重都無，肉便器咋

我覺得我個ex仲差過個36歲呀叔

sp

佢當你係廁所咋

無戴套？

毒都有女

都變咗Ex
大方啲接受自己有段黑歷史
吸收個教訓

btw連登圍爐鞭屍

你好撚煩，有閪屌先好搵我

真係垃圾男人 36歲仲成個憨鳩仔咁記住年齡大唔代表成熟 好彩絲打分左手

等我黎埋單

係街搵個廁所一齊驗孕
啫係開間房黎驗？
定殘廁gathering驗？

我諗住佢陪我
然後我自己去廁所驗
第一次遇到呢啲問題好驚有左唔知點面對

唔好做cheap自己

條仔自己按揀，仆街唔好喊

圖都無張 你搞笑

逼婚

你自己都知答案，點解仲要作賤自己

太多對話了，好難搵得返出黎
同埋好多都係電話講，冇錄音

有啦，我又未蠢到咁

帶眼識人，唔好太輕易交個身俾人
希望你宜家係健康無事，當上一課
有人渣都要有女夠蠢先配合到

點識

保護好自己，你好珍貴架，值得更好。

希望你唔好呃下一個好仔

尿道炎又唔一定關佢事，可以你本身已經弱
搞之前飲多啲水
搞之後沖涼+小便

呢個教訓太大了，如果未失身我都唔會咁唔開心
仲要係我第一次黎
好後悔，如果有得再黎過我一定唔會同佢一齊

中學同學黎，以前好似乖乖仔咁
原來佢係咁ok
我都唔明點解以前會鍾意過佢
hurt死

pk
自膠打錯

免費上門肉便器

Couplemur post過？

你係咪冇睇清佢真面目就一齊

你仲後生 而家飛甩佢黎得切
最緊要你肯完全同佢斷絕關係

搵過第二個啦
你再愛佢都冇用，佢都唔錫你

我唔係19歲嗰個樓主
我廿中了

條仔J字頭？

好彩我冇女朋友姐

女人25仲係黃金時期 把握好時間增值自己啦

願者上釣

唔係
我都好想起佢底，但我驚

去佢屋企點例遲三四個字

D字頭？

有冇俾佢破處？

我要等佢落樓接我
我冇密碼入唔到去

上門雞 連密碼都冇

唔係

永遠都係瀨個男人
good for you

分手啦 你覺得行都落去咩？ 佢對你冇愛 完全唔愛惜你
叫佢返屋企打飛機啦賤人！

19歲女黃金時期，大把世界
何必為咗個阿叔嗚呼哀哉成兩個Post
再呻落去唔了斷有問題個個就係你

其實咁仆街
早d分手

最尾個句就係你要既答案

我都有責任，一黎我太蠢揀左佢，二黎我唔識保護自己
我冇講過我冇責任，我係覺得佢唔關心我，而唔係想怪哂佢

過幾日打比佢同佢講你驗到愛滋，醫生話有空窗期 叫佢3個月後去驗啦...嚇佢3個月都好啊

我開頭都覺得佢好似變左好多，不過又冇點理

因為你揀唔岩好嘅男朋友

你？肉壺咋

點解唔搵連登仔 一定冇咁衰
除時出埋針錢套錢，你一句「冇心情扑」又會配合自己搞掂

果然男人不壞

你依啲女人真係
蠢過豬

呃鳩你就話啫
擺明淨係想同你上床
你自己唔分手怪邊個?
可憐之人有可恨之處就係之你
唔識保護自己嘅人最抵死

抵啦 偽毒mk

咁條仔有無撩你唔戴套
點解當初要同佢一齊

港女形容有錢仔：佢好上進唔係靠屋企

屌 冇所謂 條路自己揀 依家係到叫

樓下密碼都唔肯比你
真係拍緊拖？

暫時唔講你男友岩唔岩
但睇你講野都覺得你閪格港女

屌 係咪我個ex黎

我好擔心有下個男朋友嘅時候佢會介意呢段經歷
因為我太蠢了

先19歲 當買個教訓啦
佢當你係肉便器

唔係同一個人吧

衰過sp
之前痕同遲黎m 個sp都有陪我睇醫生，驗孕同提我塞藥

傻豬 佢話要你就要俾？ 真係愛你點會連支針都未打完就話要上床 大個女要好好保護自己啦 男人好多時講愛得把口 愛講出口好易㗎咋

樓主仲養唔養寵物

一開始就想同你上床 忍都忍唔到
自己諗啦

姓咩

條仔好唔掂 放過佢=放過自已

搵人埋單

扮毒嘅mk囉
上個post你仲要話佢玩個十幾條女
實數都唔知幾多
佢咁熟手叫雞/sp都唔知幾多

林呀屌

你講緊介意邊樣?

邊到識，我嗰個唔係

你幾大?

好仆街

朋友嘅朋友，喺外國識，我同你嘅經歷係完全一模一樣，你上得黎講應該好唔開心，留個tg俾你@zimmerlocker

同我一齊啦，我會用火酒消毒完條鳩先插你

有D位要企硬

我都估撚到 毒撚先會咁仆街

比男人玩

絲同其他人做唔會尿道炎？
淨係同佢先會？

咁多女仔就係鐘意痴埋啲垃圾度，諗起自己幾咁用心對個ex都係落得分手下場就覺得心淡

佢係我第一個

好快會係連登搵到幾個相似受害者

你睇醫生肯定係尿道炎？ 有冇驗有冇菌？
你全程都帶足套既話 都會惹到你痕？

真係I know that feel

條仔係唔岩，但樓主都唔係好性格 做野好唔成熟

留名睇男方VERSION

做完記得即刻痾尿之後沖乾淨下面
我次次冇咁做就會尿道炎
唔少女人都係咁
可能係做果陣將陰道嘅細菌整咗落尿道口

想聽下點解

收皮啦佢根本唔配做我地毒撚

既然係想認真拍拖
點解唔自己好好認識呢個人先
下下聽人講跟住瀨咗嘢就話返人
你自己都有好大問題囉唔該

如果你真係明做緊hpv個重要性就一定會堅持，條仔氹吓就比？咁條仔係仆街就擺到明，你都唔分手咁傻搞到有病。可能你唔識處理唔怪你

如果愛你會接受到, 但佢一定會表現出好痛苦。 (例如: 答你: 哦....哦 諗野個樣

如果唔愛都係會接受到, 因為佢唔會珍惜, 表現正常, 最緊要有得扑野

唔係個個女人都咁好彩 無比人玩就識到好男仔
無比人搞大咪算係咁。 搵個愛你既人啦

岩，我太急了

-.-

講真邊個男人唔介意吖
不過一齊得就要包容㗎啦

分手啦
香港冇男人咩
要埋d垃圾

少事姐, 入世未深 無搞大個肚就算啦

佢追你先?

笑死遇到mk仔中伏
扮毒撚實際係mk
樓主都唔好得去邊
最後有咗又揾毒撚埋單

你點知一定係因為我搞到你痕

😧😧😧😦😦😦呢個係我睇到呢句嘅表情睇到o曬嘴，乜撚嘢意思先 話樓主俾綠帽佢戴定樓主做G啊屌你老母快快手甩拖啦

你根本唔愛我呢句。我笑左

其實有性經歷好平常
希望樓主唔好太耿耿於懷
唔好責怪自己做錯事
但要清楚呢件事要同相愛嘅人做先有意義
留意返，係相愛，唔係只有你愛佢或者佢愛你

問吓自己
如果對方連你嘅身體健康都唔關懷
咁點解以後仲要交個身體出嚟同佢合體？
更何況佢由頭至尾都無take care你嘅心情

由你打緊HPV、尿道炎、驗孕
對方只係關心佢自己有冇得happy
喺佢心目中自己先係最重要嗰個
至於你係咪happy 根本唔care

一個唔care你嘅人，仲留住佢喺你嘅生活中有咩用？
你嘅生活質素、個人修養有提昇到嗎？
少咗個頂心杉，保持心情愉快，對健康有好處㗎

好波 樓主串到佢應一應

真毒就唔會識媾女啦
你知唔知乜撚野叫毒撚?

開名佢係咪就會係中學圈子到臭曬朵

呢d男人一街都係

啲女人可能覺得一定要金毛紋身食煙先叫mk

屌你真毒見到女仔都會怕醜啦 撚會有女咩
同你話我條仔係窮撚 但佢有幾十億身家一樣

有幾差
有女既男人差極有限
so called好男人先係垃圾

我同我女朋友平時做嘅時候一帶套做完佢就會陰道炎或者尿道炎，幾乎五次都有三次會，要睇醫生食藥，但有幾次冇帶套做又唔會有呢啲情況，真心想問下有冇人知點解

呢個邏輯似曾相識

1）出現仆街
2）回應：一定係藍
3）唔係藍
4）回應：咁一定係僞黃 真係黃唔可能做衰野架

Fuck!!!!!!!!!!!!!!

真 調返轉性格毒到乜咁單純個外表金毛紋身都俾人話mk啦

係咪避孕套敏感有啲女人係會咁 啲膠嘅問題 不如試下轉牌子
利申 唔知關唔關事

有呀
其實醫生都係問兩問就咁答我了

都真，尿道炎個起因有好多
洗底褲/平時衛生習慣/抵抗力已經影響好多

仲有，況且睇醫生其實唔一定要人陪
自己去都得
你話要去做產檢/落仔就話要搵個男人陪
但簡單睇個婦科醫生拎藥，自己一個有幾難
佢又唔係醫生，又冇得陪你入去check埋你個西⋯

大個女啦，諗嘢成熟啲，學習下獨立
佢固然係唔盡力地愛護你
但你自己都要學習自己去應付
唔好將個波全部射曬瀨落男朋友到

已經轉用sagami，但係都會

有機會避孕套出面啲潤滑油過敏，
再加上佢本身尿道炎未清得曬

即係冇驗菌啦 咁你未必冇中招

話樓主揀mk唔揀毒撚 轉個頭又話毒撚唔會識溝女 咁毒撚點樣唔溝女又俾女揀到啊 定係以為油頭毒撚匿埋屋企會有人主動埋身啊

毒撚都咁恐怖...

絲打下次要帶眼識人 揾個識尊重女仔既男朋友
Btw 唔好成日話毒撚就係好
識幾個毒撚都唔識同女仔相處又唔尊重女仔
人品同毒係唔關事

點解有咁蠢既女人。。

絲打 感受到你依家可能有啲矛盾 有失望 有唔甘心 有憤怒
我見到個post都覺得你個ex勁衰 好冇責任感 你肯分手做得好好 依家唔需要再被佢折磨 我相信你一定可以搵個更好 識珍惜你嘅男仔 忘記佢 重新開始啦

真心唔明點解咁嘅男人都有女朋友

氹兩氹比人中出埋？
點解有病仲要唔帶套，唔驚佢搞到你更加嚴重？

你自己都答左啦 仲問

咁就唔清楚啦 睇醫生好啲

少年你太年輕
你個ex係差，但仲有好多男人比佢更賤更仆街
帶眼識人呀

唔識人與人之間相處先係毒撚

下個更可愛
絲打請愛錫自己
一定會搵到幸福的

如果你同佢搞完會痕又發炎咁
好明顯係佢傳個細菌/性病俾你
以佢自私性格 一定唔會帶套/去俾錢驗身架喇
你唔好再同佢搞喇 婦科病手尾好長！！
絲打唔好咁傻喇 呢d人早走早著

四個字：帶眼識人

本身唔夠濕，中醫嚟講太燥熱都容易會
試下做之前半個鐘飲一大杯水
做完即刻沖涼+小便

鳩痕先理你 其他事？不了

條件唔吸引唔代表係好人

絲打唔好咁唔開心
下次帶眼識人
你值得更好

要差一定仲有得差
食得鹼魚抵得渴 條仔自己揀 仆街唔好喊

有
但黑歷史唔想提

樓主呢種人係要出事先會識驚，到佢真係中左又會上黎喊，大家講咩都無用

我一路睇都係咁諗。。。。
對自己負下責任，快啲分手

我

因為佢對朋友仲好過你，你飛機杯only

急？岩岩又做完愛回家發炎？

比人屌都可以大家沖沖涼先
基本知識
雞都識叫嫖客沖涼啦

絲打幾歲果陣同佢一齊
次次見面都要扑

下一手要接收你
依個比人玩到殘晒鬆晒既女人
然後一定要受埋你比ex hurt過既陰影
仲要比安全感你
Ex可以狂屌
對新仔就守身如玉

下 有fd都叫毒撚
唔怪得依家個個fuck boy都毒撚啦

我都覺

拉

習近平

仆街 我諗起我以前個個都係每次落黎接我但我應該唔係上門雞嘅

睇完明既會明
一個人如果唔愛你 你為佢付出幾多都冇用
一個人如果愛你 根本唔需要為佢苦惱
因為佢會自動自覺幫你解決所有問題
有人講過 在乎一個人 係因為愛
而我係你篇野同你既描述入面 我睇唔出佢有愛過你
一個咁既男人 不要也罷 世界好大 何必吊死係爛樹上面

男人唔會有hpv 佢唔緊張好正常

由你講hpv嗰下我都想兜巴車落去
不過脫黎左就OK
下次遇到呢啲又係一開口就知佢對你無愛唔錫住你嘅真係調頭走啦

但你個post點睇都係想怪晒佢喎

咁佢真係唔岩嘛
我冇講過我岩哂架

男人可以有hpv病毒，但佢地唔會有病
佢地都冇子宮
如果我個ex係女人到底佢仲講唔講得出呢番說話

Take care!

hpv支三支針咁撚貴 雖然搞咗都仲有少少用

兩個男人唔好咁計較啦

有呀，我個ex

又係呢啲post 個男唔仆街你會鐘意？9成嘅女人都鐘意賤男人 你收皮啦 完

毒撚係唔會溝女的
有女既毒撚應該係女追男

盡早抽身止蝕離場
絲打加油

佢唔配做我地毒撚一份子
唔好認親認戚OK?
敗壞我地毒撚名聲
比我見到佢骨都打撚斷佢

利申 尖撚

你邊到識架，會唔會係同一個人

原來咁多絲打做免費雞

其實重點唔係陪睇醫生，
係條仆街仔有冇關心過樓豬⋯⋯

咁似我ex既
佢住邊區？

唔講太多了
費事佢睇到搵我尋仇

我都識個j字頭

起底 拉

一時男人一時女人

淨係想食花生就行開啦，做乜要慫恿樓主post出黎

樓豬駁唔到

文盲？弱智咪撚上連登啦

同埋未撚追曬我講咗啲乜就咪鳩屌啦 食你老母臭閪花生啊 邊忽想食花生啊on9 齋post條仔有撚問題啊如果你話擔心佢報復樓主post返佢出嚟嘅 我下面咪講咗制唔過囉 on9仔

分得好

建議你改埋狂燥呢個缺點

sorry囉呢幾日無覺好訓 一訓唔夠個人就會好燥底 係度同巴打講聲唔好意思

毒只係一個人中唔中意social
但樓主個啲係人都不如。

有人性同憐憫之心嘅人都唔會咁樣對一個人（不論是否情侶）

但只可以話樓主太單純，可憐人必有其可恨之處，比人呃到咁都要中個頭埋去。

比個教訓自己，增值下啦。
You deserve better.

個個都覺得樓主個ex係自己識...
即係呢啲咁荒謬嘅事其實好常見
就係有啲人會利用人地對佢嘅真心，滿足自己嘅慾望
點解呢個世界上有咁多咁不負責任嘅男人
記得做女仔一定要識保護自己，踩好底線！
要對自己好啲呀冇人值得你為佢委屈自己

條仔就爽

估唔到你會講sorry
好啦，祝你有教好訓啦
Btw我係絲

係

講真個男人都真係唔係好人

你啲女人on9完之後識到啲好仔又變相逼9人硬啃二手飯

根本應該要有塊牌鑿係額頭識之前就比人知有冇衰on9過

希望你唔會識到啲好仔要人一齊承受埋後果 個男人會心痛你嘅實hurt死

愛得好卑賤下
走啦

自己豬閪又要下任包容 仲居然有半條街講唔包容就係唔夠愛 根本玩人嘅係賤格比人玩嘅亦都自私 兩個都不負責任 最無辜就係下任

咁都有得相認

我ex都係北角姓黃

明你怕自己一個面對，但驗孕一定係晨早第一尿先最準。

多謝

A字頭？

我蠢我之後都冇同佢分手，仲搞過幾次

唔肯放手，咪糟蹋自己囉

知道左，就算幾愛都要分手
（如果係毒撚既話）

如果遇到既再係playboy
屌完中出即飛

總結：毒撚唔會有拖拍
玩家唔會想結婚

男女都係

有巴／絲都講左：
你自己都答左，重想得到啲咩回應？

睇返樓主啲舊ＰＯＳＴ，

佢到底係男定女黎

絲打覆錯po啦

我唔識佢，費事連累無辜

樓主ignore

咁又唔會嘅，唯有下次帶眼識人
等半年到一年先交個身出去

你唔明我意思？
「下次帶眼識人」咁咪姐係要下一手包容你囉
唔交個心出去 下一手又要take care你比人hurt過既陰影

「等半年到一年先交個身」
Ex人渣就任搞任食 當你發洩工具你仲要死心塌地
但對下一手你又扮返上菜 就要等半年到一年

所以唔好怪男人想搵處

其實個男人無返咁上下壞又點會吸引到你呢，你下任好大機會都係類似嘅人。

快d驗清楚有無，諗吓下一步啦，身體係你自己

個男人你自己決定啦無眼睇

睇完成篇野
一個願打一個願挨
係樓主自己ON9

Spsp

Chicken chicken!!!!!!!

打咁多字都係放唔低， 理智上你都知自己on9，情感上你仲諗住佢，所以祝你好運

下次揀返我呢啲 至少唔會後悔

點解會有尿道炎？
小弟A380都未聽過有女朋友會中過呢樣野

你張圖改做女人都用得
睇少啲呢啲濕鳩語錄

好容易會有
最易既避免方法係搞完要屙尿

其實係

係㗎，不過係咪因為我有用套，所以唔會有呢個問題？

唔關事，佢都有用

慣左搞完去沖涼會好啲？

唉
每次睇到呢啲post就諗
點解人渣就有女，我哋冇

冇關係
上面都有巴打女友應該係套/潤滑劑敏感

多數人都會啦
唔係太關事

點解覺得我係男人?

2017年既post講冇女仔追你
同埋係藍字名

你其實係咪事主

嗰個唔係我黎

唔係, 唔識淫娃.

識個男嘅？

你自己犯賤，無得救，唔會可憐你

事主真係好撚慘

做臭雞既命運就係咁

衰過就係衰過 蠢左就已經一世 做乜都於是無補

同下任講愛佢但又要佢屈就食人口水尾

而家仲有班話佢愛你就會接受同包容一切 企圖踢返個波比對方

呢種逃避自己責任嘅思想居然成為左其中一種主流聲音 有半個post嘅人咁諗 見到就覺得嘔心

係呀 有愛就包容一切架啦

咁唔駛理豬唔豬西索性直接去玩算啦

如果佢愛你 又點會接受唔到你百人斬千人斬呀

有架 只要你個樣正正常常同埋

包容條女豬過蠢過錯過比人圇完

就遲早都會有女架啦

我有得揀我都想搵愛我嘅人
只係咁岩搵到個玩我嘅人

我咁岩揀錯人姐

咁我又好好彩

唔好唔開心啦

你已經蠢完錯左 注定要監粗委屈下個愛你嘅人架啦

呢個尖酸刻薄嘅事實我係寫比其他mon緊po而又未蠢過嘅女仔睇架

你而家可以做嘅就只有將你嘅經歷化為其他女人嘅教訓廣傳開去

男人真係會咁介意呢啲過去?
我拍過一次拖乍，又冇sp
真係會咁介意?

重點唔係幾次 係你剩底幾多比佢

D女心諗
靚仔又係出軌
毒撚又係出軌
咁點解我唔簡個靚仔

剩低幾多比佢?
即係點

毒撚唔會

介意唔係拍幾多次拖既問題 係在於你曾經咁無自己既底線 因為咁對方亦都好難會有安全感
想像下對方一心一意對你 但原來你曾經對ex係咁無底線 咩都比晒佢 難免會比較 咁內心點會唔介意

呢個我明呀
佢都曾經講過佢對咁多個女朋友係對我最差
佢話出到社會之後好難一心一意對我

隻狗公最撚賤，老婆大肚週圍溝女，食完仲週圍唱

知唔知佢地而家點

蠢 西。

似我ex,分手啦

狗公就屈條淫娃勾引佢，扮無辜，應該會繼續做狗公

條女就背後比人笑，扮無事繼續返工

wong wai yan?

都叫做拆散左呢對男女，都好事黎既。
條女唔係話好愛呀輝咩，到頭來出事就互屈？

即刻睇吓有冇佢電話先

好彩分左手
恭喜
如果有左一定唔係好爸爸

佢知道自己電話號碼被你公開咗未？

明明係偽毒就歸類人做毒撚
偽毒坤都係用呢招食唔知幾多女
根本樓豬(多數女)個底都係鍾意呢d壞男人
奶野就賴3賴4話毒撚都係playboy

我冇心放出黎
我已經申請左del po
可唔可以唔好再推
我開po嘅原因係因為我好嬲，好想睇下其他人會點諗
但係有機會表達嘅野唔夠中立
我都怕佢睇到最後會搞到我，亦都好怕其實佢真係唔係衰人，只係唔識表達
唔想害左佢

搵過個啦 香港其實好多好男仔

毒撚有女就唔係毒撚啦

毒撚都會變

有電話號碼咩

你on9 掛得邊個
做完人免費西 記住唔好搵其他男既買單

你同你女朋友唔會上床
如果你同你女朋友分手咁佢咪好慘
你一定會同佢結婚?

呢D狗男女真係好賤格.
肯定佢地會繼續偷食, 同埋賣身擦鞋上位. 不過兩個個名就臭哂.

你女朋友拍過幾次拖?

我女朋友NA1

但恕我直言，一齊睇醫生都ok
但上面絲打連食藥塞藥都要人睇
佢當自己係咩野🤔🤔🤔

起碼佢前准老公知咩事呀

PM我 有樓真毒撚

唔係個個女仔都咁好彩拍一次拖就搵到真愛
好似我咁
我嗰時聽啲人講冇得上床個男人會好辛苦，所以同佢上床
諗住為另一半著想，點知結果係返唔到轉頭
做女人真係好唔公平，好似唔比錯咁
但你唔係處，你女朋友係處咁你咪都咩都玩哂?
你女朋友唔介意咩

唔公平？女人係香港拎幾多著數
粗重野唔駛做 唔駛有社會期望你要有車有樓
做錯野有人包容 是旦出個post都大把人安慰
有著數就lady first 唔著數就男女平等
不如你答我 咩叫公平

另外 佢唔介意
可能女人冇咁介意 or 唔介意依樣野
性別天生既分別
男要有錢高大
女要樣靚波處

1.唔靚嘅女仔都冇咩著數……仲要遇到賤男
2.其實女人都有性需要，唔係個個女人咁好彩廿幾歲就搵到未來老公，如果三十幾歲都未遇到岩嘅人，咁咪好慘
其實我都覺得我唔岩，我應該要揀個正常啲嘅去拍拖，然後一齊變好先岩

比翻啲尊嚴自己拉 唔好再俾籍口自己啦

做完雞又搵第二個埋單..

咁你女朋友有無介意你？

好撚on9
同男朋友上床就比人話係雞
唔上床就話你唔解決男朋友性需要
然後拉埋男女平等黎講

班毒撚真係好撚on9

樓主自己都覺得自己做sp喎
同埋係佢唔想條仔辛苦主動獻身

完全係公就我贏，字就你輸

我理解係 樓主認為自己係同男朋友拍拖 所以先同佢上床
但佢男朋友扑完野就唔理樓主唔舒服 所以樓主先覺得自己似sp 所以分手
而唔係一開始就話佢自己係sp

樓主 一齊加油啦

你仲後生唔怕啦
大把青春
增值自己搵個好男仔

岩岩先得閒追post 睇到呢個留言笑死

咁就唔可以瀨落個男人既？個男人好不負責任既渣男囉好無明顯當絲打人肉便當
之後絲打多次唔舒服同個男人講 想睇醫生去check下 個男人做左咩？ 佢推卸哂所有責任 仲要覺得絲打煩而唔理佢
同埋好多時男人岩岩識你就扮到好nice咁 真係要識左一段時間先見真身...呢一點絲打你同我都要一齊進步呀
絲打唔好傷心 你值得一個更愛你既男人希望你可以快啲搵到另一半 祝你幸福

....2個人離架

拍拖做愛呢啲嘢你情我願，又冇白紙黑字表明雙方有咩責任，你憑咩有力嘅理據話個男仔唔啱

尿道發炎真係好辛苦
如果一個男人永遠都話唔陪你唔得閒
逼到你要獨立堅強自己一個人解決所有事嘅時候你唔需要呢個男人都可以
加油！堅強

淫婦

咁你又唔好講到上床就一定錯哂咁

係你自己冇分寸同條仔賤啫，冇人叫你明明唔舒服情況唔許可都要俾佢，咁大個人要為做過嘅嘢負責，條仔係賤，但你可以拒絕，你自己為咗討好個男仔唔理自己，係你自己選擇，唔好講咩女人真係好唔公平，面對啲賤格另一半，男人一樣可以好傷，條女有愛滋一樣可以惹到
同埋而家仲一定要處嘅男人係好撚小
唔好睇得連登多以為好多男人一定要處先得嫁，佢哋有人溝一樣會狗衝

飛左佢跟住過多幾年搵條毒撚埋單
真心鄧條未來毒撚慘

lm

推

真係垃撚圾
不過當局者迷永遠都係要臨走或者走出左先發覺過去自己幾撚on9
汲取下人生經驗將來要小心睇人喇

唔好話另一半，正常一般朋友普通同事有野問我知幾多都盡答喇
就算真係唔識今時今日有乜野係google答唔到你，當你想依賴另一半想被照顧而對方比個咁wfc既態度你心照喇

都分咗手啦
樓主就唔好再揾佢喇
要有返d尊嚴呀

係我唔識拒絕
依家最緊要嘅係唔好有病就得了

又話ex
點解仲有最新發展

Cls佢真係有當你女朋友？
衰啲講句sp都不如

其實佢有時都衰唔哂，佢有時會買啲保健食品比我
佢好一時時

你地幾歲

屌 仆街仔

提 唔係 睇

分左手9日就話有新女
我都覺得佢對我愈來愈冷淡
以前返n之後佢都會第日3，4點搵我
但係早幾個星期就愈黎愈遲搵我
我都覺得好奇怪
然後我就頂唔到，同佢講分手了
然後我又心軟好想搵返佢
點知依家佢就同我講佢有新女朋友了
好想比佢新女朋友知，佢係點嘅人

有 比你ex更差更不付責任既男人都有
一年啦 我都行唔到出嚟
每晚發惡夢 每日諗自殺
但係你要話比自己聽
唔好委屈自己 要愛錫自己
無論你做咩傻事 佢都係唔會理你
你仲後生 慢慢比時間沖淡

其實我自己不嬲情緒都麻麻地，本來生活都過得唔好
仲要遇到啲咁嘅事，我都覺得好辛苦
早排同佢分手(係我自己提出)諗返同佢一齊嘅日子真係有啲想自殺
但我都好似你咁諗，覺得我無論點痛苦都好，佢都唔會理我，我就冇呢個念頭了

你咁樣死纏爛打都無用，既然你都睇清楚佢係一個賤人，就唔需要再喺呢種人身上花時間。 Move on la 絲打。hope u can find your Mr.right

好想知佢新女朋友知道會點睇佢
不過有可能嘅係，佢新女朋友都係啲咁嘅人

放過自己啦
出邊大把好過佢嘅人
何必要對自己咁辛苦
對自己好d啦

你諗下，一個用咗9日就識到一個新既女朋友既人，佢係看待感情方面好打極有限啦，既然係咁咪等佢兩個物以類聚lo...

諗到呢度你都算好彩啦係咪，如果結咗婚先發現咪仲傷

我情緒都好差 生活亦好抑壓
同你一樣遇到咁嘅事 但冇得問點解
有好多事靠自己一個解決
我知道果種無助同難受
冇人同你一齊同行分擔
呢種感覺太痛苦太崩潰啦
希望所有唔開心既事靠時間醫治
早d睇清一個人 及早抽身係一個好嘅決定

愛情係盲目
之前你盲咗
將來到佢
佢知道都只會覺得
佢有同你斷乾淨再一齊
話哂佢地應該好早好早之前就一齊
點會唔知你既野吖

岩
既然都發生左可以點，但有得揀當然唔想遇到咁嘅人
我都好希望我從來都冇識過佢，因為我身體同心靈都受到傷害
我都好想知點樣放低一段感情，好想知道點解第一次拍拖就遇到呢啲pk
好想知道到底幾時搵到mr right

或者個女仔真係唔知，佢可能冇同個女仔講佢有女朋友
又或者係知道，但係我個pk ex就成日借我同佢嘅事去接近個女仔扮可憐

我都係靠估，我都唔知到底個女仔係邊個，亦都冇睇過佢地嘅對話

屌 佢真係好撚仆街 早走早著
對住啲咁既人 情緒冇事都變有事啦
佢唔識得體諒你 仲要踩多你幾腳
希望絲打你離開左佢 之後會relax番啦 重新過啲好既生活

佢IG/FB果D有無放新女
如果無又假設真係咁既話
你只有爆佢出嚟
等佢條新女身邊既朋友
提醒佢
如果唔係佢收得咁密
根本唔知佢新女contact
或者搵D人去佢屋企樓下
當面對質 唱衰佢

我del左好耐了，我唔想知佢啲野

我唔想再理佢了，大家各走各路

就算真係咁
我都唔覺得呢個男人值得你再擺心思落去
一個男人如果想出軌
佢可以有一萬個excuses
有心想同你一齊都唔會咁

九日就搵到新對象
我真係寫個服字比佢

啱啊，你識得咁諗已經好好

睇啲字眼就知唔係毒撚都一定係連登/高登仔

佢話佢係外星人 你個傻閪都信架啦

臭雞
賤種
理性啲啦
一係放出黎

男人唔壞 女人唔愛

你冇份揀咩而家

話仔仔咸濕
你都自願畀佢啦

再黎過都要同佢一齊 你呢d蠢閪咪出黎害人

唔啦，做乜要對自己咁差
係我盲左先同佢一齊

我唔明做乜散左重要理佢
佢散左9日定1日有新女 都唔關你事
喺你心目中 呢段係唔開心經歷 唔需要介懷咁多呢個人 唔值得你再擺時間落去

既然知道佢咁衰 拿拿聲重新上路啦
同埋你而家咪學識左野囉 原來有男人可以咁衰 自己下一段關係前 咪觀察耐啲先

我都擔心我第一次就咁會唔會唔敢再信男人

一齊咗幾耐變成咁

佢都真係完全唔愛惜你 早分都好 費時一直比佢傷害你

我都唔想諗起呢段黑歴史

懷疑戴綠帽真係好嬲

樓主好慘，又有下一個受害者了

你以為毒撚唔會咁咩？

你自己蠢怪得邊個

當係汲取教訓

帽左 免費雞 比埋豬人
咁都唔敢放個賤男上黎
咁廢 我係個ex都唔驚你啦

咁都仲要問 醒啦

係咪有自閉個個肥仔？

係咪打完hpv做愛就會有尿道炎？
個尿道炎邊度嚟？

唔關事
hpv係減低患上子宮頸癌嘅機會
而尿道炎就應該係冇做好清潔
尿道炎都算了，個問題係我覺得佢唔關心我

睇完覺得 我個ex可能都係咁

希望你快啲move on
人渣唔值得放咁多時間 影響到自己
蠢過之後學返叻就可以了

你男朋友會唔會係我

驚你老未咩躝返你fb啦抵撚死
連毒厹都有機會害你一世
到時冇仔媾你蠢豬仔

樓主不如收皮啦
比人玩完爽完
一腳踢開都唔敢放ex出黎
人地冇後果咁屌緊新女啦傻豬

你係邊個

講笑

你ex做邊行？

其實回頭諗返佢有時對我都唔太差，但脾氣真係麻麻
我身體唔好，佢有時都買啲有用嘅野比我
我身體出現婦科問題，佢次次都會發脾氣話唔同我睇
但係好多時最後都會陪我睇
我諗返佢只係唔識愛人姐
我同佢相處時有時都會講啲難聽嘅說話
我同佢一齊只係互相傷害
我都好後悔琴日以為自己戴帽搵左個絲打去會返工嘅地點唱佢
我個ex話自己搵到新對象，其實都未知真定假，想由佢算
但今日醒左就發現絲打已經block左我了，我都唔知到底絲打做左啲咩
希望唔好因為咁搞到佢冇左份工

咁你咪長大左囉
好多時一時衝動
放低個人啦 唔好再諗 下一段情時 咪做好啲囉

不過如果佢真係帽我又唔同講法

但我唔知真相

點解往要去諗
係又點 唔係又點
即係一個同你無關係既人 你都唔會理佢啦 唔通落街食野對面婚姻有問題 你又要去理咩
諗清楚自己咩定位